突發 沙田圍俾人清曬文宣

琴晚見有隊狗仔帶清潔工清文宣
重要唔執成地都係
撕一貼百 屌佢老母

[文宣撚] 全民起義！大家都係文宣組！死黑警，你咁樣係唔會令到我驚！

文宣組嘅各位可以入去睇睇

通常撕完佢地會捕多兩日拉人
手足睇住

TG有人話依排一貼就捉

你留意d垃圾狗車周圍巡緊，通常5分鐘就到

依家會用私家車同政府車巡